	/**
	 * 重量计算[附件]<br>
	 * 会参与到各个段的计算
	 */
	public static final String PRICESPEC_AHUCAL_01 = "0_1";
	/** 重量计算[分段] */
	public static final String PRICESPEC_AHUCAL_21 = "2_1";
	/**
	 * 重量计算[机组/段，作用于一个段]<br>
	 * <br>
	 * 同一个值，有多条spec，需要通过条件判断，当前spec是否生效
	 */
	public static final String PRICESPEC_AHUCAL_11 = "1_1";
	/**
	 * 重量计算[机组/段，作用于多种类型的段]<br>
	 * <br>
	 * ahucal的值为多个段的ID的组合，之后以机组型号为基础，其它属性的组合作为选择条件
	 */
	public static final String PRICESPEC_AHUCAL_12 = "1_2";
	/**
	 * 重量计算[机组/段，作用于段]<br>
	 * <br>
	 * 以机组型号为基础，其它属性组合作为选择条件
	 */
	public static final String PRICESPEC_AHUCAL_13 = "1_3";

区分不同机组系列的重量抽取SQL。
新回排风段:
select a.UNITSIZE,
GIA + b.ACTUATOR2 + b.ACTUATOR3 + b.ACTUATOR4,
GIA + b.ACTUATOR2 + b.ACTUATOR3 + b.ACTUATOR4,
GIB + b.ACTUATOR2 + b.ACTUATOR3 + b.ACTUATOR4,
GIA, ALA + b.ACTUATOR2, ALA + b.ACTUATOR2, ALB + b.ACTUATOR2, ALA, GIA, ALB

from S_WGT_DMXB_39CBF a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DMXB_39G a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DMXB_XT50 a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE

消音段：
select type as UNITSIZE, grade1 as RS_A, grade2 as RS_B from part_M_weight
select type as UNITSIZE, grade1 as RS_A, grade2 as RS_B from part_M_weightXT

混合段：
//顶部出风　
select a.UNITSIZE,GITA,ALTA,GITB,GITB+ACTUATOR2,GITB+ACTUATOR3,GITB+ACTUATOR4,ALTB,ALTB++ACTUATOR2,ALTB++ACTUATOR3,ALTB++ACTUATOR4,GITC 
from S_WGT_DAMPER_39CBF a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_39G a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_XT50 a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
//后出风
select a.UNITSIZE,GIRA,ALRA,GIRB,GIRB+ACTUATOR2,GIRB+ACTUATOR3,GIRB+ACTUATOR4,ALRB,ALRB++ACTUATOR2,ALRB++ACTUATOR3,ALRB++ACTUATOR4,GIRC 
from S_WGT_DAMPER_39CBF a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_39G a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_XT50 a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
//左右侧出风　
select a.UNITSIZE,GISA,ALSA,GISB,GISB+ACTUATOR2,GISB+ACTUATOR3,GISB+ACTUATOR4,ALSB,ALSB++ACTUATOR2,ALSB++ACTUATOR3,ALSB++ACTUATOR4,GISC 
from S_WGT_DAMPER_39CBF a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_39G a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_XT50 a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
//底部出风
select a.UNITSIZE,GIBA,ALBA,GIBB,GIBB+ACTUATOR2,GIBB+ACTUATOR3,GIBB+ACTUATOR4,ALBB,ALBB++ACTUATOR2,ALBB++ACTUATOR3,ALBB++ACTUATOR4,GIBC 
from S_WGT_DAMPER_39CBF a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_39G a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE
from S_WGT_DAMPER_XT50 a,OPT_WGT_ACTUATOR b where RIGHT(b.UNITSIZE,4)=a.UNITSIZE

面板：
1. 底座重量：
SELECT * from S_WGTSTR_BASE_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_BASE_39G
SELECT * from S_WGTSTR_BASE_XT50
2. 端面重量：
SELECT * from S_WGTSTR_PANELD_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_PANELD_39G
SELECT * from S_WGTSTR_PANELD_XT50
3. 上面前后面重量：
SELECT * from S_WGTSTR_PANEL_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_PANEL_39G
SELECT * from S_WGTSTR_PANEL_XT50
4. 顶棚：
SELECT * from S_WGTSTR_ROOF_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_ROOF_39G
SELECT * from S_WGTSTR_ROOF_XT50
5. 支架：
SELECT * from S_WGTSTR_FRAME_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_FRAME_39G
SELECT * from S_WGTSTR_FRAME_XT50
6. 参数
select EXSKINM + '.' + EXSKINW + '.' + INSKINM + '.' + INSKINW, COFF from S_WGTSTR_COFF

包装：
分段，缠绕膜　
SELECT * from S_WGTSTR_SKID_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_SKID_39G
SELECT * from S_WGTSTR_SKID_XT50

分段，米字格　
SELECT * from S_WGTSTR_CRATE_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_CRATE_39G
SELECT * from S_WGTSTR_CRATE_XT50

ＣＫＤ　　
SELECT * from S_WGTSTR_CRATE_39CBF
SELECT * from S_WGTSTR_CRATE_39G
SELECT * from S_WGTSTR_CRATE_XT50